點先可以生到鬍鬚

想下巴位到腮位都生到鬚

有無辦法

No

beard oil

想好似美斯咁

你唔係鬼佬唔好搞咁多野啦
一陣要日日剃就仆街啦

好過無

基因

有你就嫌煩,日日都要剃鬚架

基因唔同

屌 我日日都要剃 同你掉轉呀

我都想腮位有 有鬚先係真男人

有你就知煩

屌 我成身啲毛同鬚多到成個中東人咁
一日唔剃就變乞兒

有冇得唔生鬚

我都想，留唔到so根本唔可以叫做男人

大個仔咪生鬍鬚😂😂😂👨👨👨

絲 ？